有冇人發夢發到返工未做晒嘅嘢。。。。。。。。

變咗發夢都返工

羊b唔好覆樓上個bam圖撚樣

有啲醜

有，仲要驚度標汗，扎醒發現雙手握實
手掌滿手指甲印

#2攪乜用緊公司wifi